{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048468",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 보노펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 寝具の追加は2万ウォンの追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できません。 ペンションは青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の入室も絶対に許されません。 入室と退室時間を厳守してください。 施設物の損傷や紛失の場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼くことは禁止され、個人が持ってきた炊事道具も持ち込み禁止になっています。 客室内では禁煙が基本です。 また、他のお客様を避けるような娯楽、飲酒、高声はご遠慮ください。 最大2匹まではペット同伴が可能ですが、小犬種の場合のみ可能で、追加料金として15,000ウォンをお支払いいただきます。 恋人や家族を除く3人以上の男女が一緒に泊まる場合、予約は不可能で、客室内では絶対禁煙です。 客室内での焼肉、魚やチョングクチャンの調理も禁止されています。 また、午後10時以降は、高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 個別バーベキューは個別テラスでご利用いただけます。ご利用時間は22時までで、ガスグリルは19時前にお申し込みください。 バーベキューグリルのレンタル料は、2名様基準で10,000ウォンであり、人数追加時に5,000ウォンの追加料金が発生します。 炭は使用できず、ガスグリルを利用する必要があります。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で使用でき、オーシャンビューの客室と禁煙客室でも利用できます。 ペンションの近くにはサーフィンができるドンホ海水浴場があります。 また、船上釣りも可能で、天候によっては利用できない場合がありますので、事前にご連絡ください。 駐車可能なスペースも用意されており、管理室には簡単な常備薬が用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加は2万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の入室も絶対に許されません。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "最大2匹まではペット同伴が可能ですが、小犬種の場合のみ可能で、追加料金として15,000ウォンをお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "客室内でのバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室内ではバーベキューの調理が禁止されています。個別バーベキューは個別テラスでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiはすべての客室で使用でき、オーシャンビューの客室と禁煙客室でも利用できます。"
        },
        {
            "question": "近くに何か観光スポットはありますか？",
            "answer": "ペンションの近くにはサーフィンができるドンホ海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "船上釣りはできますか？",
            "answer": "船上釣りも可能ですが、天候によっては利用できない場合がありますので、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースも用意されています。"
        },
        {
            "question": "管理室には何が用意されていますか？",
            "answer": "管理室には簡単な常備薬が用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 567,
        "QA": 424
    }
}